問題list

1. 仲有彈app問題ios 1011
2.可唔可以將正負皮製放返係面， 唔使按入menu

iOS 9.3.3 兩次在留言打字中都直接閃退
可唔可以整返個report problem?

Netvigator 回唔到post